# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-10 20:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/base.html-------------------------------------
msgid "Borrow"
msgstr "借用"

msgid "Order"
msgstr "訂單"

msgid "Polling"
msgstr "投票"

msgid "Swap Token"
msgstr "交換代幣"

msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

msgid "My item"
msgstr "我的物品"

msgid "Contribute status"
msgstr "貢獻狀態"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Add BSC Network"
msgstr "新增 幣安智能鏈"

msgid "Airdrop Amount:"
msgstr "空投數量："



#: templates/home.html-------------------------------------
msgid "Share the wealth, earn your worth"
msgstr "分享財富，創造你的價值"

msgid "Embrace sharing, abundant earning"
msgstr "擁抱分享，豐富收益"

msgid "Start share"
msgstr "開始分享"

msgid "Sustainable development"
msgstr "永續發展"

msgid "Reducing resource consumption and environmental pressure, fostering community connections and mutual aid, has formed a sustainable way of life. On our platform, you can easily borrow items from others, collectively moving towards a better future"
msgstr "減少資源消耗和環境壓力，促進社區聯繫和互助，形成了永續的生活方式。在我們的平台上，您可以輕鬆地向他人借用物品，共同走向美好的未來"

msgid "Reduce waste"
msgstr "減少浪費"

msgid "Through resource sharing, idle items are reused, extending their lifespan and reducing waste generation. Meanwhile, borrowing instead of purchasing reduces the demand for new resources, thus minimizing waste"
msgstr "透過資源共享，閒置物品得到重複利用，延長其使用壽命並減少廢物產生。同時，借債而不是購買減少了對新資源的需求，從而最大限度地減少浪費"

msgid "Sharing economy"
msgstr "共享經濟"

msgid "Users can lend their idle items to others while also borrowing items from others to meet their needs, maximizing resource utilization and deriving benefits from it."
msgstr "使用者可以將自己的閒置物品借給他人，同時也可以向他人借用物品來滿足自己的需要，最大限度地提高資源利用率並從中獲得收益"

msgid "Carbon footprint"
msgstr "碳足跡"

msgid "Reusing items and reducing the demand for production to decrease the carbon footprint. This involves reducing the extraction and processing of raw resources, thereby lowering energy consumption and carbon emissions during the production process"
msgstr "重複利用物品並減少生產需求，以減少碳足跡。這涉及減少原材料的開採和加工，從而降低生產過程中的能源消耗和碳排放"





#: contribute/item_confirm_delete.html------------------------------
msgid "Delete item"
msgstr "刪除物品"

msgid "Are you sure that you want to delete"
msgstr "您確定要刪除"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Can not delete"
msgstr "無法刪除"

msgid "Item is currently lent out"
msgstr "物品目前已出借"

msgid "ok"
msgstr "好的"





#: contribute/item_detail.html-------------------------------------
msgid "item name:"
msgstr "物品名稱 ："

msgid "item description:"
msgstr "物品描述"

msgid "item_address:"
msgstr "物品地址："

msgid "item_deposit_require:"
msgstr "物品保證金："

msgid "item_available:"
msgstr "可用物品："



#: contribute/item_form.html-------------------------------------
msgid "Edit Item"
msgstr "編輯物品"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Add Item"
msgstr "新增物品"


#: contribute/item_list.html-------------------------------------
msgid "My Contribute item"
msgstr "我的貢獻物品"

msgid "＋ Add"
msgstr "＋ 新增"

msgid "item category :"
msgstr "物品類別："

msgid "item available:"
msgstr "可用物品："

msgid "item deposit require:"
msgstr "物品保證金："

msgid "no contribute item!"
msgstr "沒有貢獻物品！"

msgid "contribute my item"
msgstr "貢獻我的物品"

msgid "This item is currently being borrowed"
msgstr "這個物品正在被借用"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"


#: governance/user_proposal_list.html-------------------------------------
msgid "Active Proposals"
msgstr "進行中的提案"

msgid "Ended Proposals"
msgstr "已結束的提案"

msgid "Remaining minutes: "
msgstr "剩餘分鐘："

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Data"
msgstr "沒有資料"

msgid "Winning option:"
msgstr "獲勝選項："

msgid ", with"
msgstr ", 有"

msgid "No proposals found."
msgstr "沒有提案"

msgid "Voting..."
msgstr "投票中..."


#: governance/user_proposal_detail.html-------------------------------------
msgid "Proposal Detail"
msgstr "提案詳情"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Detail"
msgstr "詳情"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Voting power"
msgstr "投票權"



#: liquidityPool/add_liquidity.html-------------------------------------
msgid "Add Liquidity"
msgstr "增加流動性"

msgid "Your Liquidity: Loading..."
msgstr "正在載入你的流動性"

msgid "Add Liquidity ..."
msgstr "正在增加流動性 ..."



#: liquidityPool/liquidity.html-------------------------------------
msgid "Liquidity Reserves"
msgstr "流動性儲備"

msgid "Liquidity Pool"
msgstr "流動池"

msgid "Token Reserves"
msgstr "代幣儲備"

msgid "Loading... "
msgstr "載入中... "

msgid "Your:"
msgstr "你提供了"

msgid "Total Liquidity"
msgstr "總流動性"

msgid "Total:"
msgstr "總計："

msgid "+ Add Liquidity"
msgstr "+ 增加流動性"

msgid "- Remove Liquidity"
msgstr "- 移除流動性"



#: liquidityPool/remove_liquidity.html-------------------------------------
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流動性"

msgid "Remove Percentage"
msgstr "刪除百分比"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "You'll receive:"
msgstr "您將收到："

msgid "Removing Liquidity..."
msgstr "移除流動性中..."


#: liquidityPool/swap_token.html-------------------------------------
msgid "Swap Tokens"
msgstr "交換代幣"

msgid "Swap"
msgstr "交換"

msgid "Swapping token..."
msgstr "交換代幣中..."


#:  borrow/available_item_detail.html-------------------------------------
msgid " Detail"
msgstr "詳情"

msgid "Request Detail"
msgstr "請求詳情"

msgid "Deposit Required:"
msgstr "所需保證金："

msgid "Item Address: "
msgstr "物品地址："

msgid "Contributor:"
msgstr "貢獻者："

msgid "start:"
msgstr "開始時間："

msgid "end:"
msgstr "結束時間："

msgid "Transaction Processing..."
msgstr "交易處理中..."



#: borrow/borrower_get_item.html-------------------------------------
msgid "borrower get item"
msgstr "借用人取物"

msgid "Get item location"
msgstr "取物位置"

msgid "Item Address:"
msgstr "物品地址："

msgid "Get item"
msgstr "取物"




#: borrow/available_borrow_items.html-------------------------------------
msgid "available_borrow_items"
msgstr "可借用物品"

msgid "Fashion"
msgstr "時尚"

msgid "Electronic"
msgstr "電子產品"

msgid "Sporting-Goods"
msgstr "體育用品"

msgid "Books, Movies and Music"
msgstr "書籍、電影和音樂"

msgid "Home and Garden"
msgstr "居家和花園"

msgid "Toys and Hobbies"
msgstr "玩具和嗜好"

msgid "Everything Else"
msgstr "其他"

msgid "Deposit require"
msgstr "保證金"

msgid "There are no items available !!!!"
msgstr "沒有可借的物品!!!!"



#: borrow/borrower_history_dashboard.html-------------------------------------
msgid "Borrower history dashboard"
msgstr "借用人歷史儀表板"

msgid "Borrower:"
msgstr "借用人："

msgid "Wallet Address:"
msgstr "錢包地址："

msgid "Not Picked Up Percentage"
msgstr "未取貨百分比"

msgid "Denial Percentage "
msgstr "拒絕百分比"

msgid "Average Overdue Pick-Up Time"
msgstr "平均逾期取貨時間"

msgid "Average Breakage"
msgstr "平均損壞率"



#: borrow/borrower_history_orders.html-------------------------------------
msgid "user history orders"
msgstr "用戶歷史訂單"

msgid "User History Orders"
msgstr "用戶歷史訂單"

msgid "No history orders found !!!!!"
msgstr "沒有歷史訂單 !!!!!"

msgid "Item:"
msgstr "物品:"

msgid "Status:"
msgstr "狀態:"






#: borrow/borrower_submit_review.html-------------------------------------
msgid "user orders"
msgstr "用戶訂單"

msgid "Borrower review"
msgstr "借用人評論"

msgid "Comment:"
msgstr "評論："

msgid "Feeling:"
msgstr "感覺："

msgid "Airdropping token and returning deposit..."
msgstr "空投代幣及返還保證金中..."





#: borrow/contributor_history_dashboard.html-------------------------------------
msgid "contributor history dashboard"
msgstr "貢獻者歷史儀表板"

msgid "Deny Percentage"
msgstr "拒絕百分比"

msgid "Borrower Not Picked Up Percentage"
msgstr "借用人未取物百分比"

msgid "Average Decision Time"
msgstr "平均決定時間"

msgid "min"
msgstr "分"


#: borrow/contributor_order_status.html-------------------------------------
msgid "contributor order status"
msgstr "貢獻者訂單狀態"

msgid "My Contribute status"
msgstr "我的貢獻狀態"

msgid "Borrower"
msgstr "借用人"

msgid "Item"
msgstr "物品"

msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Action Button"
msgstr "動作按鈕"

msgid "Decide Within"
msgstr "在...內決定"

msgid "Pin Code"
msgstr "PIN碼"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

msgid "Return item"
msgstr "收回物品"

msgid "Give Review"
msgstr "給予評論"

msgid "No orders found !!!!!"
msgstr "沒有訂單 !!!!!"


#: borrow/contributor_submit_review.html-------------------------------------
msgid "Contributor review"
msgstr "貢獻者評論"

msgid "Breakage:"
msgstr "損壞率："

#: borrow/user_orders.html-------------------------------------
msgid "Latest status"
msgstr "最新狀態"

msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消訂單"

msgid "History"
msgstr "歷史訂單"

msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

msgid "Request Time"
msgstr "請求時間"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Pay deposit"
msgstr "支付保證金"

msgid "More detail"
msgstr "更多詳情"


#: users/login.html-------------------------------------
msgid "Log in to your account"
msgstr "登入您的帳戶"

msgid "Don't have a account?"
msgstr "沒有帳戶嗎？"

msgid "Register Now"
msgstr "立馬註冊"

msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"


#: users/password_reset_complete.html-------------------------------------
msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "你已經成功更改密碼!"

#: users/password_reset_confirm.html-------------------------------------
msgid "Password Reset Confirm"
msgstr "密碼重設確認"


#: users/password_reset_done.html-------------------------------------
msgid "Please check your inbox and follow the instruction to reset your password."
msgstr "請檢查您的信箱並按照指示重設您的密碼。"



#: users/password_reset.html-------------------------------------
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: users/profile.html-------------------------------------
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件："

msgid "User Place:"
msgstr "用戶地點："

msgid "Airdrop wallet Address:"
msgstr "空投錢包地址："


#: users/register.html-------------------------------------
msgid "Create your account"
msgstr "建立您的帳戶"

msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳戶？"




